[正式宣佈] 香港警察 已成為 武裝恐怖組織

[正式宣佈]

香港警察 已成為 武裝恐怖組織

根據2004年11月聯合國秘書長嘅一份報告

恐怖主義係
「意圖向平民或非戰鬥人員造成死亡或嚴重身體傷害以達到恫赫人民或取消某些行動」

香港警察已成為武裝恐怖組織，重申一次，並非「黑警」，無論係前線定係後勤，
定還是接聽999嘅「香港警察」，都會被視為 恐怖份子，
呢一班「香港警察」使用所有手段及武力包括有毒性催淚彈，
威逼，殘害，以不對等及過份武力殘暴對待所有表達訴求嘅示威者，和平無武器嘅示威者，路過嘅途人，普通市民，以及記者

甚至勾結本土黑社會，企圖散播恐怖，以阻止市民上街合理表達民主訴求，

至今十月四日已有千名市民被俘虜，
所有被俘虜人士均受到非人道對待，
當中包括恐嚇，暴力，性侵，大部分被俘虜人士都有嚴重骨折，
部分被俘虜人士下落不明，其人身安全及生命實在令人擔憂，情況非嚴峻。

「香港警察」係一班受過專業訓練嘅恐怖組織

所有恐怖份子都均最少有一個手槍，
其危險程度達到最高及勢力範圍篇佈全港。

再次強調一次，香港仍然係一個法治社會
由於「香港警察」武裝恐怖組織被視為合法嘅武裝恐怖組織，
亦係首個民主社會使用武裝恐怖組織作為執法機關，
所以仍然合乎法治嘅原則。

所有支持「香港警察」，不論市民定係官員亦會視為恐怖份子，
而支持「香港警察」嘅政府，亦會視為恐怖主義國家

所以市民上街請小心「香港警察」，有需要請向途人求救，
小心電話號碼「９９９」，引來大批恐怖份子
請各國旅客旅遊至以下地區需要特別小心

橙色為「香港警察」勢力範圍

唔係黑警，唔係狗
而係「香港警察」，
係恐怖份子

錯台